{
    "question": "Tolong buatkanlah puisi anekdot yang berjudul mules\u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "sedih<br>senang susah<br>kau selalu ada<br>kau selalu datang di saat saat genting<br>oh mu.... kau memang datang tanpa diundang<br>pulang tanpa di jemput<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "haiiii mules\u00a0<br>kenapa kau slaluu hadir<br>hadir saat aku takut<br>takut membuka soal try out<br>kau mengganggu sekali",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikan-contoh-teks-anekdot-tentang-pelayanan-di-rumah-sakit-850",
            "question": "Berikan contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "anekot visi adalah sebuah visi yaitu sebuah impian yang dicita citakan. kalau anak kecil ditanyakan mau jadi apa besok? si anak kecil biasanya mau jadi dokter itulah impian seorang anak meskipun belum tahu bagaimana cara mewujudkan impian tersebut.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-monolog-376",
            "question": "Contoh teks anekdot monolog \u00a0 \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "contoh puisi anekdot :<br><br><strong>Saat Ingin Belajar<br></strong>Maksud hati ingin belajar<br>aku malah ambil remot tv<br>maksudku ingin belajar<br>aku malah main hp<br>bukannya fokus belajar<br>aku malah buka facebook<br><br>betapa susahnya belajar<br>menonton yv tiga jam aku kuat<br>membaca sebentar aku mengantuk<br>main hp berjam - jam aku sanggup<br>membaca buku aku lambaikan tangan<br><br>mengapa diriku ini ?<br>mengapa seakan berat lembaran buku itu?<br>mengapa kemajuan teknologi membuatku malas?<br><br>betapa sulitnya mematikan tv<br>betapa sulitnya meninggalkan hp<br><span>betapa sulitnya membuka buku</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kritik-tentang-pelayanan-masyarakat-776",
            "question": "Kritik tentang pelayanan masyarakat?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Ter-Kadang masih tidak dipedulikan oleh petugas ataupun pemerinta<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seandainya-krisis-dimaknai-sebagai-saat-terjadinya-ketidakpuasan-667",
            "question": "seandainya krisis dimaknai sebagai saat terjadinya ketidakpuasan atau kejanggalan,ketidakpuasan atau kejanggalan tentang apa yang dimaksud ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kejanggalan atau ketidakpuasan yang dimaksud adalah suatu hal yang tidak seperti yang biasanya. misalnya suatu kata yang dimutilasi atau diselewengkan arti yang sebenarnya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-layanan-publik-beserta-strukturnya-912",
            "question": "Contoh teks anekdot layanan publik beserta strukturnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Contoh nya : <br>\nPresiden 1: \"Ada burung Beo yang sudah diajarkan dua bahasa sekaligus, \ndan burung Beo tadi bisa menirukan dengan bagus, satu bahasa Inggris dan\n yang ke dua bahasa Rusia. Jadi kalau ditarik kakinya yang kanan, burung\n Beo akan biacara bahasa Inggris dan kalau ditarik kakinya yang kiri \nburung Beo akan bicara bahasa Rusia, hebatkan!\" <span>lang-ulang.</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>\nKENYATAAN\ndalam FASILITAS </span>\n<span>\n<br><br>Pada suatu kelas di SMA Suka Maju\nseorang guru sedang mengabsen anak anak muridnya sebelum memulai pembelajaran.</span>\n<br><span>\nBu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Budi ?</span>\n<span>\n<br>Budi\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Hadir bu !</span>\n<br><span>\nBu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Caca ?</span>\n<br><span>\nCaca\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Hadir ibu !</span>\n<span>\n<br>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Joni ?</span>\n<span>\n<span><br>Murid-murid: Gak tau bu,masih diluar kayaknya.</span></span>\n<span>\n(tiba-tiba Joni pun masuk ke\nkelas)</span>\n<span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Joni abis dari mana\nsaja kamu?</span></span>\n<span>\n<span><br>Joni\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Maaf bu,tadi saya abis makan di warung depan sekolah \u00a0</span></span>\n<br><span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Ngapain\nkamu kesana?kita kan sudah punya kantin disebelah UKS</span></span>\n<span>\n<br>Joni\u00a0\u00a0 :Itu kantin bu?saya kira petakan bu,kecil banget!</span>\n<span>\n(para murid langsung tertawa\nmendengar jawaban Joni)</span>\n<br><span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Huss kamu ini masih mending\nada kantin!</span></span>\n<span>\n<br>Joni\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Tapi benerkan bu?</span>\n<span>\n<span><br>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Iya juga sih,rame\nbanget lagi kayak pasar</span></span>\n<br><br><span>Mendengar hal itu murid-murid pun\nhanya meng-iya kan dan bu guru pun kembali mengabsen dan kelas pun kembali\nnormal.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pengertian-dari-teknologi-tepat-guna-jawabananya-kalo-bisa-715",
            "question": "Apa pengertian dari Teknologi tepat guna , jawabananya kalo bisa agak panjang Ok",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "teknologi yang memudahkan masyrakat yang kurang mampu untuk berusaha ,,<br>maaf kalo salah<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "teknologi tepat guna merupakan teknologi yang telah dikembangkan secara tradisional . pengenalannya banyak ditemukan oleh keadaan lingkungan dan mata pencaharian pokok masyarakat setempat.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kata-nomina-dari-kata-dasar-pilah-kelompok-jenis-besar-kecil-511",
            "question": "Apa kata nomina dari kata dasar    pilah\r\nkelompok\r\njenis\r\nbesar\r\nkecil\r\ntumbuh\r\nsama\r\nberbeda\r\numum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pilah = pemilahan, pemilah<br>kelompok = pengelompokkan, pengelompok<br>jenis = penjenisan,<br>besar = pembesaran<br>kecil = pengecilan<br>tumbuh = penumbuhan<br>sama = penyamaan, pensamaan<br>berbeda = perbedaan, pembedaan<br>umum\u00a0= pengumuman<br><br>mohon di maklumi kalau ada yg salah !",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-awalan-me-dalam-kata-melakukan-683",
            "question": "Arti awalan me- dalam kata melakukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memberikan penjelasan tentang aktivitas",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Sedang dikerjakan,dalam proses pengerjaan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkan-dialog-percakapan-melalui-telepon-dengan-3-tokoh-164",
            "question": "Tolong buatkan dialog percakapan melalui telepon dengan 3 tokoh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Adit: Assalamualaikum , apa kabar kalian berdua?<br>Rani: Aku baik-baik saja, klo km rina?<br>Rina; Aku juga\u00a0baik-baik saja<br>Adit: lamakita tidak berjumpa setelah smp<br>Rani: jadi?<br>Rina dan Adit : kita bertemu saja!<br>Rani: oke klo gitu, tapi dimana?<br>Adit dan Rina: ditaman!<br>Rani: kalian berdua selalu saja kompak mulai dari dulu<br><br>lanjutin sendi lagi ya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-991",
            "question": "Tolong\u00a0buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "hmmm, kalo jlek maaf ya,,<br>PERGI TAMASYA KE BINARIA<br>PULANGNYA MEMBAWA NASI<br>KAMI SEMUA DARI SATU A<br>IZINKAN KAMI BERPRESENTASI <br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}